有無手足成世人好野永遠無份，衰野就次次都中

i know that feel